tvb 做幕後人工大概幾多？

成日聽人講人工低 高層閪
有冇人知新入職有幾多？
女朋友仲話想入去做pa

九千幾
工時十四個鐘

你做緊呀？

乞食都唔做tvb

有degree fresh grad 12k

pa想有幾多人工呀

8000 入面風氣好差

睇洗唔洗陪食飯上房

唔同價

狗也不屌

做幕後都要上房?

垃圾公司

咁你咪做死一世 pa lo

啱呀
男pa都要上房架

dog no fuck

痴鳩線，就算即刻升做director都係得嗰二萬幾，咁都要送上門

根本成個機構都唔係一個正常嘅地方
有料真係大把選擇
係得啲垃圾先會無得揀要做tvb

監制有冇十萬

咪撚玩，tvb有三萬都偷笑

當年金牌編劇 16000
楊思琪16000

屋企等錢洗千奇唔好入tvb

就算入左都要極速搵王祖藍
轉上大陸搵人仔

有朋友做了2X年劇集導演, 人工都係2XK....
對佢地完全係恥辱

我都有咁同佢講狗也不屌

港台 有線個啲會唔會好啲？
佢搵咁少 一世都儲唔到錢買樓

屋企無錢點會去做media，起碼屋企人留層樓先好入行啦

咁藝員拍一集有幾多

港台應該最高
公務員pa位27k 起薪
如果你考到的話

Non degree Pa $11500
Degree pa $12000

27k頂薪下話
14k起薪

前排先見到

果個真係pa grade 嘅pa
試下apo grade 嘅pa啦

總監先得80萬，唔好撚玩啦

打錯，8萬

有個大陸同學入咗去做配音，日日係facebook打飛機話自己入到香港最大既機構

識人做編劇做左6年都有17K
不過我做HEA工做左5年都係得18K

識老野做左大半世
30幾年
拎咗佢塊垃圾金牌
人工都無30K

包三餐 但求打個和

Tvb由六叔年代已經系到今日，宜家換埋老闆仲衰到冇人屌，上面d人話包上房食飯呢d一定有
Hr又狗，又中意夾埋出面d人用外判公司制度請人，變相冇福利冇保障
返工地方又遠，入到工業區堆填區！

考慮清楚

將軍澳 狗也不

做電視電影廣告PA 編劇人工都係低架啦 新入行12k左右啦，要搵錢既話唔好諗呢行
Tvb cable viu PA人工都係差$500左右，港台公務員PA人工係高，但係我都好耐無見過港台請公務員PA啦

起薪低到咁 但係有冇得升？
佢講到做電視係佢理想咁
唔想佢入火坑

只可以講做傳媒仲要做幕後去邊度做都係乞食

不知所謂

Tvb冇野叻，最叻用外判公司名義請人！

你咪由佢入去幾個月屎囉，食夠就會自己出返嚟㗎啦

升導演都係兩萬頭，平均做7-8年PA先有得升，只有極少數人做3-4年PA就升導演，通常都係識人先升得咁快，大把人做10年PA先升到

仲有千祈唔好以為人工低就係做輕鬆野，做PA拍劇又好拍綜藝又好，都係有開工無收工，會無晒私人時間，忙起上黎一個月無得返屋企訓都唔出奇

Btw, 你女朋友如果唔做傳媒既話會諗住做乜？因為傳媒呢行係一個大火坑

有無人知編劇有幾多？

電視台初級編劇都係$13000左右，電影就最低工資都無 香港揸筆搵食係慘過食屎

呢樣viu叻啲

報紙、 電視都係長期請人
萬一二蚊

依個想知

佢話佢會做ngo

唔等錢使
唔怕俾人鬧到狗咁
唔怕辛苦
仲後生
入TVB推下都好嘅，起碼乜狗屎垃圾都要做，各個範疇都學到嘢
但有崇高理想，有家要養就唔好喇

不過女仔係比男仔冇咁辛苦

想發展，想搵錢就主動R人，有好多人外面有job，嗰啲先係未來呀

大概五六年前見過某監製人工大概五皮

咪一樣都係咁低人工

本身成個行業都唔係高人工
就算其他電視台都一樣
最主要都係學野識人之後接job做
E行要肯做free lance先搵到錢
唔做free lance剩打工做邊個位都唔方高人工

係呀 佢個人好有理想
一係就想幫人 一係就做自己興趣

TVB賺唔多錢？

我識一個tvb導演的老婆，正正常常，拍tvb爛劇
但佢老婆吹到佢好有才華，講到好威咁，串過馬撚

起碼做十年先有得升

唔怪之得tvb d 劇咁公式化
2xk 比我都hea做啦

黃洋達之前幾錢人工？

發夢見到：
Degree holder 垃圾幕後位 12k
鬼叫自己當年讀乞衣科
風氣差 配套差 人事關係極混亂
冇後台入到去日日被蹂躪到你會質疑人生

辛苦巴打，最慘係無錢景
上FB IG會好挫敗

咁藝人搵得多唔多？

壓人工到咁都係賺果十億八億
加返同工作量正比既人工即變紅

雞寳嚴重肥上瘦下
一大推垃圾工

港姐入藝訓班，5000蚊月薪

東張西望主持，8500

正確，如果醒少少就八年左右啦，TVB都唔係講能力，講埋堆嘅

有2萬架

都係開OT先有錢賺

同開九巴一樣

睇身價

講真TVB只係一個踏腳石，留喺度都戇鳩